AV女優最痛恨拍片3類型 呼巴掌、黑人、第1名太噁心！

AV女優在影片中的情節多是誇張、誇大，劇情詭奇，女優們最喜歡的劇情不稀奇，但女優討厭什麼劇情一定比較令影迷好奇。國內的AV達人一劍浣春秋經常訪問女優，他總是會問：「妳最喜歡的一支作品是？」，女優一般不愛回答，但是如果問到討厭的作品，說不定女優會給出答案，果然星空もあ(星空萌愛)給出了自己最受不了的三支作品。

▲ 星空萌愛說三種類型的拍片經歷，她覺得不想再來一次。（圖／翻攝自playno1）

星空萌愛雖然沒說自己喜愛的片子，但是最討厭的三支片子她可是講得起勁，影迷也可以藉此一窺女優的演藝生態，她最討厭的第三名，是在2019年上市，覺得作品很糟的原因是「很痛」，片中星空萌愛被呼巴掌、被綁起來、肉體的折磨簡直到了極限，這場戲之後，她說應該不會在接拍類似的片子。

糟糕的拍片體驗第二名則是和黑人的合作，這次的合作讓她下定決心，不再和黑人拍片；而最糟糕的經驗第一名是，星空萌愛在戶外的拍攝，而討厭的重點不是因為戶外，也不是因為合作對象，而是室外的場景讓她摸到了最害怕的像水蛭的螞蟥，這讓她當場大哭起來，一劍浣春秋認為星空應該不是說謊，這3支作品她應該是真的拍完後感覺非常不好，也讓外界稍稍可知日本暗黑界的生態。

支持！！！

AV一定要睇強姦

臭雞扮純情

留名等睇gif

我覺得唔難估佢地最憎係咩...大佬個個都唔鍾意比人打同戶外架啦

我反而想知最鍾意係咩系列

仲以為係顏射一百發

其實去沙灘做應該都痛恨

會入沙

印仔好變態

死力架真係好撚核突
拍力架片個啲女優真係慘

AV一定要睇TB

應該係大亂交
廿幾三十個男奴服侍自己

你睇開gv架喎

討厭同黑人

連登仔仆唔到的原因

死力架大大碌黑賓周好核突

強姦TB最好睇

你打工生涯咁多Project，最鐘意邊份？

正常打工仔：無

我從來都唔睇有力架嘅片 見到都覺得核突 即刻唔想打

唔好痴線, 你知唔知大亂交要拍幾耐同幾好體力先可以做咁多次

正常人做兩次都無力, 同十幾個人做簡直係折磨

一定要制服所有TB

黑人有冇m？睇佢地俾啲女優打

無興趣睇佢

唔會下話
總會有最成功/覺得最滿意既作品掛

死力架好粗暴好dirty

大家食過咩女最後悔？

#13
tb一定覺得自己對男人係唔會有感覺
點知原來都係會被人屌到濕曬 但係作為tb又點都唔可以俾對方見到自己好爽嘅樣 死忍爛忍扮冇feel唔可以叫出黎

呢個時候繼續大大力屌撚死佢就啱 佢嗌一下都係你贏 嗰種征服感

死力架留返喺非洲種棉花算啦

以為係玩屎尿添

DASD系列個黑人我覺得ok啦

都唔知啲人咩tsate屎 成日鐘意睇埋啲死力架屌日本妹片

好睇喎.....大大力插到 正

人獸交

尿OK 屎真係不了

你好變態

尿ok?

尿ok 當西水

應該最鐘意拿拿林扑個野就有錢收
不過呢類一家賺得最小

三十個準備扑野 腎上腺素飆升緊既男人係同一個空間 d汗味實臭撚到pk
無論條女幾淫都唔會有mood 屌

其實都會開行冷氣....因為D光會照到好熱, 所以有時D女優會吹到有肺炎

不過當然都係會出汗...

歧視黑人？

Black J matter

根本無答重點

玩深喉唾液嗰啲應該最辛苦，有啲對眼紅晒氣都唞唔到咁

之前又過固定果個系列先最唔好既

最鍾意睇幾條粗黑大屌真係頂撚爆肺牛肺不知幾爽

屎當白飯

條女唔見左既

椎名空我OK

化完粧加埋ps裝甲都咁撚醜樣

有冇女優唔鍾意“義母”，“兄嫁”，“內衣銷售員”呢啲系列？

BDM

我見到有喎, 咩事

咁恐怖

一套力架片都冇睇過

自從睇完GMED-020
我就對黑人片上晒穩

打破once you go black的傳說

不要暗戀....

強姦定仔一定好好睇

咁係佢未玩過啫下話

咪有條女坐喺度囉，打飛機打到盲咗？

強姦師

屌你老味 攪到我都唔知講咩好

如果最唔鍾意俾人打
咁應該最鍾意做s
一味打鳩隻m
想點就點又唔洗俾隻m屌
分分鐘摸都唔洗

seed呢屌你

屌你啦！ 呢樣又唔得果樣又唔好咁！ 你當你自己係咩呀？！ 臭雞！ ！ 含啦！！！

星空最正都係魔鏡號個陣
SDMU-200

BlackFuckMatters!!!

佢最痛恨果啲都係我最唔鐘意睇果啲

識閪咩你
等d西女人平時咁串呀啦

Btw，日本妹又話最鐘意黑人夠大？

搵食艱難
respect

以為係舐格甩底

咪就係呢位黑人

NHDTA-774 第二段星空勁好戲

竟然無滴蠟？

你中意比阿嬸含定奶屎眼定玩lin頭同樣道理
人地為錢拍姐 你會唔會問d雞鐘意比客點玩

仲以為係咩金身銀身果d

黑人就收皮啦
騎兵果d離離去去都係果幾個短幼黑鬼
屌西又就撚住冇食飯咁
架仔男優仲勁過佢

睇黑人做愛同睇人獸交冇分別

其實有冇日本男優屌黑人鬼妹
成日都係黑人屌日本妹

最鍾意睇黑人，大大碌黑撚插落條女個痛苦樣到，果種黑白配既視覺衝擊，美女與野獸既征服感，真係正到而家打緊字都扯到硬晒

呢排多左好多偷情
女朋友不在3天和他的好友瘋狂造愛果d

咁第一其實係怕拍外境
拍咩戲都會
唔一定係AV

幻想椎名空係定廷

你個變態佬
要攞你條賓周仔去氣炸先得

小早川怜子有套
佢幻想打黑人
但其實現實佢比黑人打

Mayli Wang條淫娃好enjoy俾人煎喎

又話go black 嘅？

seed呢

我覺得強姦最嘔心
定仔好變態
果然係咖哩人

睇啲細粒仲正

黑人係本質上最好嘅人種
我直情有個file儲啲日本妹畀黒人屌
最鍾意啲有埋字幕
"真的很大，很爽，怎樣辦，以後只能和你做了"

有fc呢排出左

試過？
冇人叫你唔鋪地毯

心諗仲以為咩叫呼巴掌

舖都入啦，轉咁多post，
就算男人自己成個袋底都係沙都唔舒服啦

所以大家知道睇av 要睇呼巴掌 黑人同野外
有冇人有source

好似話真係差太多太多錢先會拍黑人系列，拍得黑人系列一係差太多錢，一係人氣太差

應該係SM
仲要唔洗插只需要打佢勁多野之後打埋個丁就收錢走

支持佢拍一套户外黑人SM 片

有段時間好多夫目前犯
而家多左朋友侵犯自己老母

我都係 j 番d 正常野未去到咁激

侵犯凌辱系不知幾正
Anal先最嘔心 有閪唔屌走去屌屎眼

其實睇黑人真係無性趣，你睇AV 都係為左性幻想屌到靚女，但下下見到條黑L，再望下你隻手揸著既，真係無晒幻想

生理同生物本能黎講，唔係會傾向想同性徵突出、健康強壯嘅異性交合架咩

屌
原來打得丁多真係會眼殘
唔怪得有時打完隻眼冤冤地

代答

仲以為最憎係毒撚兼強姦

仲要多人

記得有套係巴士到多人姦個tb

BLM

黑人好好睇

一百連發D假精黎 有咩所謂

符合返你個國籍

我好唔鍾意黑人，見到啲女優俾啲劣質人種侵犯，身上佔滿劣質基因，我就好心痛，拍AV 都唔係咁作賤自己。

而且啲黑人通常皮膚又差，又肥，條J 又軟，覺得好噁心。

BBC

好尊重

屌完再要佢含

Black Dick Matter

Have link?

係咪椎名空

正是，巴打識食

就算唔係去到鍾意
咁總有啲job係易做接到都輕口氣嘅

例如齋自摸嗰啲？

最正個套係椎名空食咗人條女
之後俾條仔捉返去強姦
J咗十幾次

但dasd都幾多出名女拍過，如美谷朱里，神宮寺等

Code呢

屌你次次都講依套
明明BLK-318同MIMK-056仲正

硬係覺得1on1係唔夠皮

條仔一路狂屌tb頭既椎名空
一路口upup話「溝我條女丫啦...溝我條女丫啦...」
之後椎名空個心生不忿樣
正撚到

唔睇強姦睇乜撚嘢AV

星空萌愛有套姐弟旅行扑野勁好j！

葵司都拍過

輪姦片嚟 不過個人覺得佢依套剪咗冬菇頭很柒
同埋唔夠慘唔夠扺抗心

劇情一流，但椎名空演出麻麻
要畀多D掙扎

係 連睥都冇點睥又冇乜點掙扎反抗

入到黎，圖又無， link 又無，番號又無。

明明個劇情係為佢度身訂造
捉到鹿唔識脫角，可惜

係丫，有d一邊姦仲係到笑笑口，真係唔知佢想點

HND793

我收番

講咁撚耐link都冇條

高人工系列

你講緊咩

無圖無link你話屋企收埋幾個黑人都得啦

好撚正

呼巴掌，一支兩支

Legalporno

推介幾套

3黑鬼碌野咁軟
睇佢地拍都辛苦

見到佢地咁痛苦有啲爽

強姦呀定最好睇

介紹下

正常打工仔：最輕鬆就手果份

唔重口味/激烈邊個睇你三上前偶像都要擺低架子幫核突阿叔含啦 要睇唯美睇寫真唔好佢地都係但求賺夠收山啦 有幾多紅到明日花咁 舒服果d肯定賺唔到錢

岩呀

又唔係話可以大鼻到淨係揀咩job
只係話咁多job入面總有啲輕ken啲job啫
我又冇話一樣咁多酬勞

嗰啲淨係得屙尿嘅雜錦碟算唔算偏得嚟簡單易做

seed ?

DASD-630，佐知子，最尾條仔撞破反應勁好笑
DASD-504，神宮寺，最尾綁住條仔夫目前犯好正，必睇
DASD-457，高妹女優
DASD-430，美谷朱里
JUFE-148，河北春菜
JUFE-002，星奈愛，必睇
JUY-648，水戶，正人妻

條日本仔除咗自己條褲話自己碌嘢唔細
點知成粒豆咁

黑人

番號?

但Michael拍果啲都唔太暴力 個樣都幾和善

水菜麗都唔識

被sm 邊個會鐘意， 掉轉男嘅俾人sm 可能佢就ok

精液壽司呢

唔準
正常最憎應該係拍屎屎尿尿果d

呢個post 痴撚線
講咁耐 link 都無條

救你老母

果然係印度人

夾硬諗都會有架喎

佢咁嘅樣🥺